個個PPRB 都咁寸嘴

垃圾中嘅垃圾先會去做 PPRB，又冇料，上至總警司，下至散仔，你估佢哋自己想去做PPRB? 梗係俾人燉過去la

唔係好位黎既咩？唔洗做齋鳩嗡，人工一樣

講乜都唔洗負責任，再串d都仲得！